屌那星，以答我地行山撚咪無免費直升機坐？

行山撚又俾人迫害

趁仲有機會...